台灣ptt多唔多小粉紅？

之前有人話香港人係支那人!

大部分係小粉紅,定只係個別例子?

多過香港

全部台灣人都撐黃絲
唔撐果d全部粉紅五毛親中扮台灣人

greatface: 要以價值觀作區分，部份是，部份不是

呢個人咪準確
何妖鄧狗係咪支那狗？

ptt=高登

台狗不嬲踩鳩香港人㗎啦

雞排妹

台灣人不嬲覺得港仔睇唔起佢地，呢種思想唔知邊度嚟

台灣d論壇 有批人會覺得香港宜家係個笑話
成日睇低/笑鳩我地

依家PTT同香討差唔多

ptt 睇到ip頭段，
admin 直頭睇到晒

港仔本bno冇寫支那
反觀台仔本護照有呀

新護照改左啦

只係封面縮細左支那
同埋內頁仲有支那

ppt=kmt

PTT係時力加民眾黨新政治圍爐區
同溫層厚到痴哂線（同連登一樣）
屌藍又屌綠 屌綠分分鐘大力過屌藍
覺得同中國交流同做生意無問題（死撐柯狗搞雙城論壇）
之後又覺得全世界欠左黃國昌
黃白兩個陣營都FF自己選總統一定贏
到最後比人笑4%仔即刻縮返入老母個閪度

其實討論區算得係咩,香討、BBKingdom、各大新聞媒體啲FB留言、邊度唔係5毛多,台灣人又唔會識用連登高登。用台灣人角度睇香港, 咪一樣舐共舐到痴線。一次遊行一次投票就現真章啦。

台灣主流唔係ppt咩?

超多

全世界都無人日日Mon po
除左打手，及少量熱心網民

Ppt係PowerPoint

批踢踢

5毛數量同連登香討差唔多

倖存者心態